城市論壇Facebook投票 唔該行動支持

【《城市論壇》有心人 – 有心唔怕遲】
新一季《城市論壇》，星期日前都會問一個問題，讓大家有多一個發表意見嘅機會。
問題：
美國國會將有機會討論及審議《香港人權及民主法案》，當中建議凍結侵害香港自由的人士在美資產，亦會根據香港一國兩制實施情況，審視美國給予香港的特殊待遇等。你是否支持？
（投票走勢將於2019年9月15日《城市論壇》期間公布）

自推 x 1

自推 x 2

自推 x 3

五大訴求 缺一不可 915銅鑼灣Shopping

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推

Voted

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

voted

now 98% support 2% do not support